有咩3.5mm耳機插頭嘅手機推薦

因為玩音樂game
用藍牙耳機總係有零點幾秒delay
有咩好推介？

iPhone
買轉插器

啫啫仔

Xperia 5 II

pixel 4a

PC

type c轉3.5mm

Iphone6s

無delay?
原來一直只係我傻仔唔知

我都等緊新iphone再諗

利申：s9用家

好貴呀師傅

s10+

S10 series

轉咁多device對音質好多大影響
冇左好多聲

s30都就出
而家先買會唔會好on9

新機又嫌貴
舊機又嫌舊

一定少過bluetooth

sorry 囉
窮L特點
5~6千以內就最好啦

Xperia 10 ii